隻眼清唔清澈係咪天生?

丁得多會唔會有影響?

點為之清

眼白夠白 唔黃冇血絲

眼珠有神 黑得黎唔混濁 清到可以反DD光

後天有冇影響

唔知成日打丁，夜訓玩手機有冇影響

有

你自己諗下未打丁果陣對眼係點

我中1,2未開始打丁

對眼真係有神

而家冇左了,但慣左,戒唔到丁

黃既係有病啦 個人健康自然清，打唔打丁唔關係除非日日打幾次影響日常生活，做運動都無力咁。正常射精係無問題

唔夠訓隻眼成日有血絲